不定期的極重心 100%命中

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75
可等即場高水再入 預計大約在球賽的20-37分鐘左右會入1至2球

收皮啦

希望你中，不過睇黎有啲危，澳假而家少左好多大波

跟

即場2.5b 3倍

一講即入

岩岩好37分鐘入一球

突然有靈感
波膽1:2/2:2
有閒錢就支持下啦

樓豬
好彩跟左2.5大

多謝
今晚繼續

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75 ✅
心靈即場波膽1:2/2:2 ✅

謝謝支持 我只想殺馬會燒馬會食哂馬場啲草皮佢

陣間入錢跟樓主

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75 ✅
心靈即場波膽1:2/2:2 ✅

第二場
車路士 -0.5/-1 1.89
(我預計收半格，所以想贏多啲又有閒錢可買少少-1和 3.35)

祝羊

真100%？

Yes But小賭怡情啊

同左路 望齊羊

又回多野飛添

不貪心 望半格

感覺波膽幾多

無感覺

0:1，1:2，0:2掛

車狗個盤真係正路半格隨時輸撚埋

正常作客讓半一都唔應該買
但為左樓主破例買下

真 車狗作客水晶仲有半一高水俾盡半格

gun

所以就補左少少-1和

水晶門將傷左 我車冇左垃圾達 點輸

不重心注
車仔10.5角細

LM

0:1

不重心注
車路士 第二隊入球

食草還食草
唔好燒我office

第一個燒你office 個個星期系網誌貼啲山埃心水比人

gchi

Gchi

咁我應該點買..又大注左-1和..
宜家又買車第2球

甘可以入完第二球 再比水晶再入第三球加嘛 都話左不重心注 買小小當睇下波甘 反正重心系車仔讓球盤

車仔入完，到水晶入，1:2
講笑者

等收錢 快完場

2215有無水

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75 ✅
心靈即場波膽1:2/2:2 ✅

第二場
車路士 -0.5/-1 1.89 半格 ✅
(我預計收半格，所以想贏多啲又有閒錢可買少少-1和 3.35)
讓球主客和-1和 3.35 ✅
不重心即場10.5角細 1.81 ✅
不重心車仔 第二隊入球 ❌
尻估波膽0:1/0:2/1:2 ✅

樓主幾準

勁..繼續撐..

多謝樓主👍🏻

希望大家有跟到

仲有無

勁

跟左個-1 想追數

留名跟進

即場跟咗波膽

多謝多次
2215玩唔玩呀?

2215 要左鏝盤，樓主點睇

lm

Lm

仲決定緊好唔好出 因為唔係太大信心 唔想打破100%聲譽

曼狗系左兩場 我都怕了佢

曼定修

博佢反底 對面主力冇出

算啦 呢2場真系無咩信心 費時搞輸大家錢 我就甘提供出黎 你地當燈都可以 我唔計入我成績

曼城半大1.98
曼城半場波膽 0:2 0:3 0:4

般尼入球單

話修你都未必咁買啦

敢

祝羊大家
真心唔好跟 有錢先跟 當幾十蚊當睇波

般尼都半大
半場波膽 1:1 2:0 1:2

等100%極重心

可能都要下年了 希望今日果2場幫大家過到個開心除夕

曼0:1

有feel半場就0:3 0:4甘

咪鳩up唔洗本啦
冇100％心水又叫人買
輸左又戴頭盔
咁就咪拎100％做賣點啦

冇叫人買 純粹提供一下我既心水 又唔係100%知道贏 仲叫人買？錢多既嘛跟下小弟啲無咩信心既提供囉

樓上位清跟錯水發狗癲

兩場渣渣淋是旦搵隊隊多粒先啦

有冇人拎枝搶指住叫你買呀?

差一粒

屌鳩估波膽3個選擇咁樣中1個都tick
不如鳩估10個啦

你都講得岩 係我on9

人地有冇拎住支槍叫你買啊

人地講下關你撚事咩
咁撚快就護主

兩場快手整多粒黎啦

般尼2:0

講下唔俾 ? 樓主都話自己on9你就護主

死曼狗快撚啲

1:1曼狗

曼城半大✅
般尼半大✅
又收錢啦

hoball 樓主

有閒錢跟左既人 又可以多左啲閒錢用

會唔會出曼聯

又贏啦 輸一場啲狗即刻出黎吠 on撚9

應該都唔會 曼聯太古惑了 唔係幾中意買曼聯啲波

1:2曼狗

韋斯咸

韋斯咸做咩？

1:3

就系多左修狗果一球 搞到波膽唔中

昨晚見識完利阿果場之後
唔覺半場會0封到修,最後跑去買1.5/2B

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75 ✅

第二場
車路士 -0.5/-1 1.89 半格 ✅
(我預計收半格，所以想贏多啲又有閒錢可買少少-1和 3.35)
讓球主客和-1和 3.35 ✅
不重心即場10.5角細 1.81 ✅
不重心車仔 第二隊入球 ❌

第三場
般尼 第三隊入球

祝羊

叻叻 如果麥偉利都可以你甘叻就好

獌應該贏唔到盤

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75 ✅

第二場
車路士 -0.5/-1 1.89 半格 ✅
(我預計收半格，所以想贏多啲又有閒錢可買少少-1和 3.35)
讓球主客和-1和 3.35 ✅
不重心即場10.5角細 1.81 ✅
不重心車仔 第二隊入球 ❌

第三場
般尼 第三隊入球
般尼 8.5角細

要9.5角細了

出完就開角 買都買唔切

命中率好高

有8.5

樓主點睇曼聯

我出完8.5細 念住禁返入去買 就開左角 所以入左9.5細

曼聯系波唔買 之前豬左好多系曼聯手上

樓主般尼ng有幾多%信心

祝羊

跟左9.5s祝一齊羊

跟左9.5角細🤟🏻

一陣我曼點睇?
又半大?

出得都係100％

BOOM

角細豬ed 望般尼神奇入3:0

重注左9.5s又要等下個月先玩

般尼9倍next goal

10角完

第三個入波 豬左

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75 ✅

第二場
車路士 -0.5/-1 1.89 半格 ✅
(我預計收半格，所以想贏多啲又有閒錢可買少少-1和 3.35)
讓球主客和-1和 3.35 ✅
不重心即場10.5角細 1.81 ✅
不重心車仔 第二隊入球 ❌

第三場
般尼 第三隊入球❌
般尼 9.5角細❌

唔玩即場啦

場曼聯玩埋佢

樓主加油

曼聯呢 比埋首名嚟買下

King

山神

第一場
紐卡素噴射機 2.5入球大 1.75 ✅

第二場
車路士 -0.5/-1 1.89 半格 ✅
(我預計收半格，所以想贏多啲又有閒錢可買少少-1和 3.35)
讓球主客和-1和 3.35 ✅
不重心即場10.5角細 1.81 ✅
不重心車仔 第二隊入球 ❌

第三場
般尼 第三隊入球❌
般尼 9.5角細❌

第四場
般尼茅夫 +1/+1.5

Goal

❌❌❌

燈撚到

樓主 休息一下啦，休息完再黎過💯

頭四場真係

又贏未呀清 ?

重新出發
第一場
珀斯光輝-0.5/-1 2
預計光輝可順利開出全格，所以有閒錢可以買少少客-1勝 2.85
預期波膽0:3，1:3，0:4

暫時50%命中
加油

咁有信心食全格？死人澳假成日將英超贏返來既錢，輸返落去

跟！祝羊

2018最後一場咪玩下囉

有黃牌請手足報一報上黎 唔該晒

踢到龍門都爛埋

入左當冇入到？

有當入呀 仲換緊龍 澳假真係好假 2019年都係買少啲澳假

換左個細龍 大波收皮

澳假你玩埋我個份啦

但都係一比零喎。。

0:2

光輝正氣

我意思係龍門都可以爛埋 澳假真系假到連個龍門都假

🚬🚬

0:3
又準備收錢 差波膽

2019年希望真100%啦

樓主好堅

直覺波膽應該唔中。上半已經入三粒
利申:已跟

1:4
頂唔住波膽

重新出發
第一場
珀斯光輝-0.5/-1 2✅
預計光輝可順利開出全格，所以有閒錢可以買少少客-1勝 2.85
客-1勝 2.85 ✅

Sorry 琴晚比了幾場反水

2019年 大家再黎過

只差幾分鐘

仲以為GEL哂兩注
聽日馬仔樓主玩唔玩

Gichi，2019再黎過

樓主用咩方法度波，求教

信你

同問

跟左 自己再補左1:4
多謝 新年快樂

巴打有料

跟實了

巴打反而波膽買咁大

波強每注都200
盤又係200
不過中左講咩都得

樓主今日有咩心水

未睇 我都唔知原來今日有波賭

無無聊聊10蚊買馬仔系列 （純粹無聊分享）
第一場
首選 9 腳 5，7，8

無無聊聊10蚊買馬仔系列 （純粹無聊分享）
第一場
首選 9
腳 5，7，8

第二場
首選 4
腳1，5，11

無無聊聊10蚊買馬仔系列 （純粹無聊分享）
第一場
首選 9
腳 5，7，8

第二場
首選 4
腳1，5，11

第三場
首選 11
腳 2，4，9

首選場場2233
腳就場場燈

澳職點睇

樓主度番波啦

今日入球大屌得過？

2019年
第一場
西悉尼流浪者 讓球0 1.88
預計今場和波走盤機會較高，但主勝亦有一定機會。
不論主客先入球 ，有閒錢可即場買少少可追平一方既第二球
個人預測
西悉尼流浪者第一隊入球
墨爾本城第二隊入球

祝羊

我覺得今日場澳假大細有啲難預測 但我偏好覺得呢場開細

買左半場和

首選全部有p
出一隻幾好

睇往積西悉尼嬴晒, 但近況好似墨城好啲,
依家開平手盤所以走盤多?

係 all in

多謝巴打

心靈預測

買左入球大
平注
祝各位ching2019羊多啲

比巴打講一講 又想研究下啲馬仔

無無聊聊10蚊買馬仔系列 （純粹無聊分享）
第一場
首選 9
腳 5，7，8

第二場
首選 4
腳1，5，11

第三場
首選 11
腳 2，4，9

第四場
首選7
腳2，4，11

無無聊聊10蚊買馬仔系列 （純粹無聊分享）
第一場
首選 9
腳 5，7，8

第二場
首選 4
腳1，5，11

第三場
首選 11
腳 2，4，9

第六場
首選7
腳2，4，11

lm跟今晚英超

燈到

係咪完左啦
冇左100%

輸到跳樓

今晚點

2019年
第一場
西悉尼流浪者 讓球0 1.88❌

第二場
甘士比 入球大 1.95

第三場
新特蘭 0/-0.5 2.03

第四場
米爾頓凱恩斯 入球大 1.82

第五場
錫周三 0 2.05

第六場
打比郡 0/-0.5 1.92

祝羊

重新出發 精打細算2個鐘 希望成績改善🙏🏻

馬仔針1000
閪波針700
LAST一注500 2,3,4場半大3串1

第七場
李城 9.5角細 2.01

跟
祝羊

0:1 大波

李斯特城有冇機？

通常上親熱門都冇好野

唔刷角點入球?

10c

2019年
第一場
西悉尼流浪者 讓球0 1.88❌

第二場
甘士比 入球大 1.95❌

第三場
新特蘭 0/-0.5 2.03

第四場
米爾頓凱恩斯 入球大 1.82✅

第五場
錫周三 0 2.05

第六場
打比郡 0/-0.5 1.92

第七場
愛華頓9.5角細❌

希望其餘三隊可以頂到尾🙏🏻成績太差

第八場
阿仙奴10.5角細 1.81

阿仙奴8.5B

Booooom

求下場

+1

痴線 條nigger最尾帶去角球旗刷角

次次買細都係咁
嬲撚到我

夾爆左我個 9.5b 10.5s 喊出黎

完左場十幾分鐘仲未有錢派？

等下啦
Confirm緊第11角

派左啦

休息下好 開始唔順

我仲未派，屌

小弟心水

熱刺上盤，半場0:0，全場0:1

0:1點上盤？

輸半

屌，自 ，下盤

你直接向我落飛 我比8折你

秒爆

Nogoal高水

02

個標題改得了

小小地跟左 都叫有錢收 多謝

等緊樓主今晚水

等

想車仔串曼

1月2日
第一場
唐迪拉 0/+0.5 2.05

有咩原因你會買佢

巳跟

Gun

中喎

到底79-82呢3分鐘發生左咩事

勁假

Cls波

好彩假完系開客盤姐

原本都無念住食到全格

我想講我all in左細 有冇人可以安慰下我

all 左幾多啊 清

我都重注咗細
巴打幾多呀

樓主下場睇咩
今次跟實

跟左樓豬執左500聽日可以M記加大

樓主下場買咩

岩岩呢場葡超搞到怕左出葡超心水

1月2日
第一場
唐迪拉 0/+0.5 2.05✅
第二場
國民隊入球大 1.9

4000細 我訓唔著 咁輸法屌 我第一次經歷

我頭先以為個球探壞左

慢咗兩秒
屌

邊個叫你賭甘大 又要頂唔順 贏你咪笑笑口囉

癡 L 線看左 3/4 場都唔敢買大..0.5大都唔敢買...
點知幾分鐘內 3 球.......
之前仲有諗過 2:1, 1:2 波蛋.....

個問題係5分鐘輸3球

90分鐘內 咩都有可能

唉 巴打 我都曾經經歷過 幾年前 買左修咸頓對愛華頓半細 結果文尼3分鐘就隊左3粒了

真心on9

系3分鐘

買幾多 我呢一刻唔知講咩好

樓主
點睇今晚車仔曼聯

係囉 我預左俾人馬後炮架啦 我唯有睇開d

暫停受注 想買埋就瞓都唔得

200蚊 念住贏啲錢買個焗豬食甘

多謝樓主 幫我賺左個焗豬

應該都會飛左唔念呢2場波

1:0

希望唔好假呢場 快快手入多2粒

突然好有feel國民隊再入下球

早知跟樓主 咁勁既

都未開到大 快手啲 2:0再2:1再2:2

1月2日
第一場
唐迪拉 0/+0.5 2.05✅
第二場
國民隊入球大 1.9
第三場
屈福特讓球0 1.91
第四場
車路士10.5角球細 1.85

屈福特改左4:45先踢

只係斷一關，繼續跟

1月2日
第一場
唐迪拉 0/+0.5 2.05✅
第二場
國民隊入球大 1.9❌
第三場
屈福特讓球0 1.91 走盤
第四場
車路士10.5角球細 1.85 ✅

第一場
唐迪拉 0/+0.5 2.05✅
第二場
國民隊入球大 1.9❌
第三場
屈福特讓球0 1.91 走盤
第四場
車路士10.5角球細 1.85 ✅
第五場
皇馬 -0.5/-1 2.06
第六場
曼城10.5角大 1.8

跟咗皇馬

利記有冇機贏？

緊系覺得利得啦 不過系啲賠率奇怪 如果系利讓人 我會夠膽買 不過利受讓就有啲怕

我皇一定羊

可能比錯賠率
Btw我買左先
我驚陣間跌得好勁

皇馬賤種隊唔敢買

呢場唔賤

對皇馬咁有信心

對鏝仲要作客，唔開平手仲居然有得受讓

今日皇馬坐半望全啊

今日望全不望半

角大穩啲 曼城一定狂攻

估半場都至少7，8個角

第一場
唐迪拉 0/+0.5 2.05✅
第二場
國民隊入球大 1.9❌
第三場
屈福特讓球0 1.91 走盤
第四場
車路士10.5角球細 1.85 ✅
第五場
皇馬 -0.5/-1 2.06
第六場
曼城10.5角大 1.8
第七場
查維斯 2.5入球大 2.25

小小地跟下

係咁炸

樓主兩點有冇

我黎跟沉你皇馬隻般

原來出面轉哂鏝讓半球

鏝而家先1c

一日賤種
一世賤種
以後買對家

100% 囉

3連X 100%

樓主已經jump咗

拎黎過關就正

樓主 基買納盤 派錢

休息幾日 草一草返啲運 重新出發！！！
1. 伊巴 0/-0.5 1.87
2. 雷恩 -0.5/-1 1.86
3. 昆士柏流浪 0 1.9
4. 候城 0/+0.5 1.85

要100%中！！！

識買了

100%命中？睇過？

伊巴 輸左.....

1. ✅

多謝樓主

lm 等派1000多謝樓豬

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78
即場心水
越南7.5角大 1.94

跟左角大
好似有啲唔對路。。

下半場得2個c

還我血汗錢

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97
即場心水
沙特 7.5角大 1.9

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97
即場心水
沙特 7.5角大 1.9
沙特 1.5/2球大 1.86

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97
即場心水
沙特 7.5角大 1.9 ✅
沙特 1.5/2球大 1.86

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97
即場心水
沙特 7.5角大 1.9 ✅
沙特 1.5/2球大 1.86
沙特 12.5 角細 1.92

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97 ✅
即場心水
沙特 7.5角大 1.9 ✅
沙特 1.5/2球大 1.86 ✅
沙特 12.5 角細 1.92

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97 ✅
即場心水
沙特 7.5角大 1.9 ✅
沙特 1.5/2球大 1.86 ✅
沙特 12.5 角細 1.92
沙特 無第四球入球 2.2

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97 ✅
即場心水
沙特 7.5角大 1.9 ✅
沙特 1.5/2球大 1.86 ✅
沙特 12.5 角細 1.92❌
沙特 無第四球入球 2.2❌

第四口
布里斯托流浪 晉級 1.82

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
即場心水
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
即場心水
越南7.5角大 1.94 ❌

第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97 ✅
即場心水
沙特 7.5角大 1.9 ✅
沙特 1.5/2球大 1.86 ✅
沙特 12.5 角細 1.92❌
沙特 無第四球入球 2.2❌

第四口
布里斯托流浪 晉級 1.82 ✅

第五口
阿特拿斯 讓球0/+0.5 1.99

第一口
西悉尼流浪者2.5/3球大 1.78 ✅
第二口
越南 讓球+1 1.78 走盤🏃🏻‍♂️
第三口
沙特阿拉伯 讓球 -0.5/-1 1.97 ✅
第四口
布里斯托流浪 晉級 1.82 ✅
第五口
阿特拿斯 讓球0/+0.5 1.99 ✅

即場心水
沙特 7.5角大 1.9 ✅
沙特 1.5/2球大 1.86 ✅
沙特 12.5 角細 1.92❌
沙特 無第四球入球 2.2❌
越南7.5角大 1.94 ❌
西悉尼流浪者 下一隊入球（第三球）1.93 ❌

不再玩即場了

第一口
墨爾本勝利 讓球0 1.88
第二口
日本3.5球大 1.9
第三口
珀斯光輝 讓球0 1.95

跟左第5口

留名睇重心

第一口
墨爾本勝利 讓球0 1.88 ❌
第二口
日本3.5球大 1.9 ✅
第三口
珀斯光輝 讓球0 1.95 ✅
第四口
黎巴嫩 讓球+0.5/+1

第一口
墨爾本勝利 讓球0 1.88 ❌
第二口
日本3.5球大 1.9 ✅
第三口
珀斯光輝 讓球0 1.95 ✅
第四口
黎巴嫩 讓球+0.5/+1 1.93
第五口
摩納哥 入球細 1.78

第一口
墨爾本勝利 讓球0 1.88 ❌
第二口
日本3.5球大 1.9 ✅
第三口
珀斯光輝 讓球0 1.95 ✅
第四口
黎巴嫩 讓球+0.5/+1 1.93 ❌
第五口
摩納哥 入球細 1.78 ✅

加油樓主 希望變返100命中

第一口
泰國 9.5角大 2

第一口
泰國 9.5角大 2 ❌
第二口
約旦 全場和 2.82

即場水心
敘利亞第一隊入球 1.95

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

多謝樓主

今日暫時100% 唔中！

............................

第十口
❌

第一口
墨爾本城 2.5球細 2.13

0%未

反水期

10.0%？

第一口
墨爾本城 2.5球細 2.13
第二口
墨爾本城 14.5角大 2.2

會唔會太遲

信得太遲

對唔住 我無念過會有人跟 所以我都系等我入完2.2 14.5角大先再講
算啦 可能下半場入三球又無角球呢 呢排無咩運

都14啦 加油巴打

終於都開到第15個角球

有料到 下場有咩心水

第一口
墨爾本城 2.5球細 2.13✅
第二口
墨爾本城 14.5角大 2.2✅

第一口
墨爾本城 2.5球細 2.13✅
第二口
墨爾本城 14.5角大 2.2✅
第三口
澳洲 2.5球大 1.72 2.5/3球大 1.9

差一球

0-3

第一口
墨爾本城 2.5球細 2.13✅
第二口
墨爾本城 14.5角大 2.2✅
第三口
澳洲 2.5球大 1.72✅ 2.5/3球大 1.9✅半

有料 但係跟

無跟

第一口
墨爾本城 2.5球細 2.13✅
第二口
墨爾本城 14.5角大 2.2✅
第三口
澳洲 2.5球大 1.72✅ 2.5/3球大 1.9✅半
第四口
菲律賓第一隊入球 3.6 （小注信心不大）

仲有無其他心水

第一口
墨爾本城 2.5球細 2.13✅
第二口
墨爾本城 14.5角大 2.2✅
第三口
澳洲 2.5球大 1.72✅ 2.5/3球大 1.9✅半
第四口
菲律賓第一隊入球 3.6 （小注信心不大）❌
第五口
南韓8.5角細 1.92

爆角

繼續

威威鳳凰上盤
墨本勝利上盤

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94

byebye

威威鳳凰上盤 🏃🏻‍♂️
墨本勝利上盤 ✅

出多場
珀斯光輝 上盤

Skip哂今晚？

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細

第二口對左

場場買李嘉誠都死啦
只出有信心波

我買9.5大

無睇五分鐘 多左兩角 一齊羊

加油

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細
第三口
阿仙奴半和 2.35

半場主客和 阿仙奴 客贏 2.35

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35
第四口
阿仙奴 9.5角細

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細
第五口
雷加利斯7.5角大

半場主客和 阿仙奴 客贏 2.35 ❌

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細 ❌
第五口
雷加利斯7.5角大 ✅

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細 ❌
第五口
雷加利斯7.5角大 ✅
第六口
阿仙奴 無第二隊入球

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細 ❌
第五口
雷加利斯7.5角大 ✅
第六口
阿仙奴 無第二隊入球 ✅

無信到樓主 下場點玩

利記個場點睇

若要生活好 勿買利物浦

agger

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細 ❌
第五口
雷加利斯7.5角大 ✅
第六口
阿仙奴 無第二隊入球 ✅
第七口
水晶宮 讓球0/-0.5
第八口
富咸 讓球0/+0.5
第九口
卡迪夫城 讓球0/-0.5
第十口
西布朗 2.5/3球入球大

買撚左

點算呀樓主

第七口對咗 唉

希望利物浦正氣

祝巴打你中 反正都做唔到100%

第十一口
伊拉克 第三隊入球 2.06

富咸1:0

伊拉克入未

伊拉克3:0 勁呀樓主

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細 ❌
第五口
雷加利斯7.5角大 ✅
第六口
阿仙奴 無第二隊入球 ✅
第七口
水晶宮 讓球0/-0.5
第八口
富咸 讓球0/+0.5
第九口
卡迪夫城 讓球0/-0.5
第十口
西布朗 2.5/3球入球大
第十一口
伊拉克 第三隊入球2.06 ✅

第十二口？

第一口
中岸水手 3.5球細 1.94 ❌
第二口
越南8.5角細 ✅
第三口
阿仙奴半和 2.35 ✅
第四口
阿仙奴 9.5角細 ❌
第五口
雷加利斯7.5角大 ✅
第六口
阿仙奴 無第二隊入球 ✅
第七口
水晶宮 讓球0/-0.5
第八口
富咸 讓球0/+0.5
第九口
卡迪夫城 讓球0/-0.5
第十口
西布朗 2.5/3球入球大
第十一口
伊拉克 第三隊入球2.06 ✅
第十二口
富咸 第四隊入球 2.2

第一口
PSG 10.5角細 1.78

第一口
PSG 10.5角細 1.78
第二口
利物浦1.5球大 1.9

西布朗買左對家

澳職買唔買

輸曬喎

光輝上盤

6.5 角大仲未派

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84

針得

樓主 起身嚕

買完先睇到 慘

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細

澳假

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細
馬體會 9.5角細

仲有冇

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8
第八口
西維爾 讓球0 1.83

支持

1球

覆錯post

奧斯神奇開到大 念住輸硬

岩岩叫左出黎

Me too 我差奧斯大

中到一格
多謝樓主

跟左你4x1 仲有二場要過

唔知會唔會神奇食埋全格

90分鐘換人
望佢換入即入

以為過關輸硬 腦衝入左愛華9.5細

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78 ✅
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9 ✅
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8
第八口
西維爾 讓球0 1.83
第九口
西維爾 第一隊入球 1.98

G chi冰角冰夠40分鐘

無咩可能了 我再入13.5角細

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78 ✅
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9 ✅
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8
第八口
西維爾 讓球0 1.83
第九口
西維爾 第一隊入球 1.98
第十口
愛華頓 第一隊入球 1.99

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78 ✅
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9 ✅
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8
第八口
西維爾 讓球0 1.83
第九口
西維爾 第一隊入球 1.98
第十口
愛華頓 第一隊入球 1.99 ✅

樓主 有無重心推介 我一野轟落去

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78 ✅
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9 ✅
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8
第八口
西維爾 讓球0 1.83
第九口
西維爾 第一隊入球 1.98 ❌
第十口
愛華頓 第一隊入球 1.99 ✅

樓主仲有冇水

好多都跟唔到

閪維爾反杯

樓主出咁多條飛我就係買中西讓0

拖連奴果場咩事 到底拖連奴有冇入

炸

Good 頂住

有啲想買愛華頓入第二球

買10蚊當睇波

費倫0:1

廢撚入左。差西維

差西維 3穿1就收錢

買唔買？

快啲追番啦 西維爾 求你

買左十蚊當睇波

求你半場和波
下半再重新出發

第一口
土庫曼2.5球細 1.77
第二口
斯特拉斯堡 0/+0.5 1.95

第一口
土庫曼2.5球細 1.77
第二口
斯特拉斯堡 0/+0.5 1.95
第三口
曼聯 0/+0.5 2
第四口
西維爾 第二隊入球 2

真系2:0

買左幾十

差西維。

似和波收場

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78 ✅
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9 ✅
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8 ✅
第八口
西維爾 讓球0 1.83
第九口
西維爾 第一隊入球 1.98 ❌
第十口
愛華頓 第一隊入球 1.99 ✅

和都好呀 快手追和先

土庫曼 一開2/2.5細就入

0:2 取消關註

西維爾下隊入球針左

讓球3穿1收左皮

西維爾真心西

我差一場 sad

第一口
PSG 10.5角細 1.78 ✅
第二口
利物浦1.5球大 1.9 ❌
第三口
光輝 讓球-0.5/-1 1.84 半✅
第四口
馬體會 10.5角細 ✅
馬體會 9.5角細 ✅
第五口
奧斯 2.5/3球大 1.78 ✅
第六口
丹保殊 讓球0/-0.5 1.9 ✅
第七口
費倫天拿 讓球0/+0.5 1.8 ✅
第八口
西維爾 讓球0 1.83 ❌
第九口
西維爾 第一隊入球 1.98 ❌
第十口
愛華頓 第一隊入球 1.99 ✅

第一口
土庫曼2.5球細 1.77❌
第二口
斯特拉斯堡 0/+0.5 1.95
第三口
曼聯 0/+0.5 2
第四口
西維爾 第二隊入球 2❌
第五口
曼聯 第二隊入球 2.7

烏茲別克有冇機會再入

第一口
土庫曼2.5球細 1.77❌
第二口
斯特拉斯堡 0/+0.5 1.95 ✅
第三口
曼聯 0/+0.5 2 ✅
第四口
西維爾 第二隊入球 2❌
第五口
曼聯 第二隊入球 2.7 ❌

有冇巴打追馬賽

樓主有冇重心

新玩法 一日一條2串1過關
1. 阿聯酋半和2.12 串 印度半和2.1

有信心？

不如唔好再出啦

秦國fg

泰國半和玩完

1 1

返生啦

真喺好現實

好勁呀

中了

新玩法 一日一條2串1過關
1. 阿聯酋半和2.12 串 印度半和2.1 ✅✅

聽日繼續 今晚啲波都唔知買

今晚有冇料

新玩法 一日一條2串1過關
1. 阿聯酋半和2.12 串 印度半和2.1 ✅✅
2. 布里斯班獅吼 讓球0/+0.5 2.1 串 澳洲讓球-1/-1.5 2

勇氣

第一次買獅吼

果斷跟飛

ALL IN 左

1

0:1 goallllllllllllllllllllllll

無啦無啦0:1

中

樓主第一條二穿一都係臨尾追和
相信樓主ok?

獅吼

等奇蹟

半場用神打召喚左比利降臨獅吼

見到樓主出諗都唔使諗 即刻轟墨勝

你係賽前講依句野就型啦

碌上去睇紀錄都知樓主咩料 使我賽前賽後講

有咩玄機

Wtf

場波完左啦 有咩偉言

跟多幾次咪知

1. 阿聯酋半和2.12 串 印度半和2.1 ✅
2. 獅吼 讓球0/+0.5 2.1 串 澳洲讓球-1/-1.5 2 ❌
3. 華拉度列 讓球0 1.94 串 布力般流浪 讓球0 1.78
4. 瓜達拉哈拉 入球大 1.78

Blocklist貓叫forever

玩撚完

1. 阿聯酋半和2.12 串 印度半和2.1 ✅
2. 獅吼 讓球0/+0.5 2.1 串 澳洲讓球-1/-1.5 2 ❌
3. 華拉度列 讓球0 1.94 串 布力般流浪 讓球0 1.78 🏃🏻‍♂️
4. 瓜達拉哈拉 入球大 1.78 ✅

下場有咩心水

1. 阿聯酋半和2.12 串 印度半和2.1 ✅
2. 獅吼 讓球0/+0.5 2.1 串 澳洲讓球-1/-1.5 2 ❌
3. 華拉度列 讓球0 1.94 串 布力般流浪 讓球0 1.78 🏃🏻‍♂️
4. 瓜達拉哈拉 入球大 1.78 ✅
5. 祖記讓球-1 1.92 串 尼斯讓球0/+0.5 1.92
6. 皇馬2.5球大 1.83

1. 阿聯酋半和2.12 串 印度半和2.1 ✅
2. 獅吼 讓球0/+0.5 2.1 串 澳洲讓球-1/-1.5 2 ❌
3. 華拉度列 讓球0 1.94 串 布力般流浪 讓球0 1.78 🏃🏻‍♂️
4. 瓜達拉哈拉 入球大 1.78 ✅
5. 祖記讓球-1 1.92 串 尼斯讓球0/+0.5 1.92
6. 皇馬2.5球大 1.83
7. 伊朗讓球-0.5/-1 2 串 越南2.5入球細 1.82

樓主不如收手啦..